到後來才發現愛你是一種習慣

想退出要趁早，我沒有非要一起到老

每次唱k唱到呢度就想喊

習慣可以改